法國最近文宣少左好多

要多d文宣啊

印出黎貼響連儂牆

推

我貼到屋企冇曬碳粉

文宣要做野啦手

又要自己推

2

3

4

5

7

8

9

10